有冇人覺得出黎做野真係好大既挑戰

相對於做學生個陣多左好大既責任

返學對自己負責就得，返工做鑊左會累街坊

岩ar所以唔想返工

要食飯無辦法

我都唔想返工，奈何唔係李嘉誠個仔

聽日返新工，已經好緊張

做越低級咪越冇責任

Add oil

初初出嚟做第一份工諗嘢好單純 以為全部同事無壞人 結果俾人跣 自此之後就醒目左